有冇人六月中去高雄？

我6月15-18
有冇巴絲有興趣一齊食個飯